其實點解投票仲要用郵遞？

如題，係票站內聯網投票唔會比郵遞好咩？

驚武肺

一條友係票站開個VPN咪hack到